女生獨遊艷遇｜荷蘭屋主無視沙發客浴室上演情慾戲 土耳其搭順風車被載往荒山野嶺求助無門

旅行總能令人放鬆身心，容易對陌生人或所發生的一事一物添上一層美好的想像。而旅途中的愛情艷遇，在冷靜過後回想起來，又有沒有想像般中美好？女生獨自出門，應有哪些地方需以多加提防呢？《旅遊噏乜GO》邀請了兩位有豐富旅行艷遇經歷的女生，分享一下她們的旅行遇到的「驚」與「喜」。

B女是一位身心靈療癒師，雖受工作所限，但她一年也會去三四次旅行。Cynthia工作是活動策劃，在活動完結，忙碌過後會有一至兩個月的假期去旅行；連同兩至三天的周末旅行，她在2019年一共去了10次旅行，地點包括土耳其、比利時、西班牙、葡萄牙。

兩位旅行愛好者都喜歡backpack去旅行，B女曾獨遊荷蘭，在一名荷蘭男子家中Couchsurfing（沙發衝浪／沙發旅行／沙發客）時差點被侵犯，令她反思住宿的安全，隨後她獨自去旅行時也盡量選擇住單人房間。Cynthia也試過Couchsurfing，她會選擇情侣或大家庭的家來借宿，避免不必要的擔憂。不論是住旅館還是Couchsurfing也好，二人也建議一定要細看住宿地點的用家評價以作參考。

B女曾獨遊荷蘭，在一名荷蘭男子家中Couchsurfing（沙發衝浪／沙發旅行／沙發客）時差點被侵犯

其實可能爽完唔同人講

哈哈哈哈哈哈

垃圾，影衰香港

B 女根本係豬扒

算係唔錯 普普通通啦

伊朗男朋友果個so

左邊果個好正

呢啲住洗唔洗俾錢

一條女去歐洲
入埋個男人屋企寄宿？
擺明預咗食洋腸啦屌扮咩冇事發生呀
典型港女又要做雞又要攞貞節牌坊心態

差點被侵犯

屌完覺得賺咗所以唔算

身心靈療癒師咩嚟

社工

收錢提供性服務嘅天使

咁勇敢

死臭雞扮咩上菜

釣魚搵金髮有錢白鬼
點知比條窮黑鬼塞爆

gta?

外國興依啲 大家唔好大驚小怪 只係風險大囉
但要平玩 連hostel都唔租就 要係相關網搵啲評價好嘅住宿囉

比人扑預左啦，臭閪

呢個post啲回覆好恐怖

Cynthia工作是活動策劃，在活動完結，忙碌過後會有一至兩個月的假期去旅行

香港係幾乎世界上最忙碌嘅地方可以咁放假法？

邪教山

Hong Kong girls are easy

鬼老幫港女做完西隧擴闊工程，當然係香港毒撚賣單架啦
正如荷蘭豆炒豬閪呢個係定律黎呀嗎

鬼佬好重口味

freelance?

Cls, 一個女仔住人屋企，一係弱智，一係睇中屋主架啦

俾我去到日本，去白石麻衣屋企couch surfing,我都唔會反思住宿的安全

Contract囉

令她反思住宿的安全，隨後她獨自去旅行時也盡量選擇住單人房間。

冇工開呀嘛

過左2月去到4.5月先多event

神棍

房租是一次性交一年

病態
想像到係一堆油頭毒撚

做港女喺連登就係完罪

easy Hong Kong girl

她在2019年一共去了10次旅行，地點包括土耳其、比利時、西班牙、葡萄牙

唉……

其實BACKPACK去人地屋企借宿好正常
唔好咁無知
咁你話佢知唔知風險咁實知既
但知同預咗係2回事

唔通你去抗爭比狗咬 然後話你出得去都預咗啦
唔係諗住扮咩事冇發生?

毒撚見識少淨係去日本

呢樣洗唔洗試過先知呀

自從睇咗兩條鬼妹被刀仔割頸之後
香港都唔會一條女瞓人哋屋企 有刀都做低你啦

雖然旅途中的愛情艷遇大多是驚多過喜，但B女也曾經歷過一段難以忘懷的愛情。數年前，她跟幾位朋友一起去伊朗作背包客，在最後一晚前往伊朗首都德黑蘭的通宵火車上，遇到一名伊朗男生，二人相當投契，不其然地聊上了好幾個小時，B女形容，那天就像電視《Before Sunrise》般的情節，非常浪漫。在伊朗社交媒體還未普及的年代，他們交換了電郵，在旅途結束後一直聯絡。後來男生邀請她到伊朗家中作客，更發展至談婚論嫁的階段。最後，這段關係雖得到男生的父母認可，但卻得不到對方公公的支持，「他們家是傳統回教家庭，重視家人之餘，全家都要聽從家中輩份最大的長輩。」基於宗教理由，回教公公無法接受非回教徒、同時年紀也比男方較大的B女，「我無法去掌握自己的命運，所以這段經歷令我十分傷心。」雖然B女的故事未有完滿的結局，但她卻認為這是一段十分美好的回憶，「因為兩者文化不同，所以在一起時便很容易會有火花，對對方感到好奇和新鮮。」B女和Cynthia身邊都有朋友跟旅行艷遇的對象結婚，Cynthia補充：「當人在外地時，少了在香港時擁有的枷鎖。旅行是最自在的狀態，就像真真正正地做回你想做的自己。」

留名等睇連登極端黃屍
批鬥2019年都唔理香港嘅事去10次旅行

正常還正常 一個女仔去借宿/坐順風車等等其實幾傻 唔好話冇咁易奶野 但呢d奶一次都可以玩完

好多都係反社會毒撚

乜叫身心靈療癒師又自創title

神棍就神棍啦

咩黎

其實有無host係單身女仔？

開發松果體

一係佢係弱智，一係享受完後覺得冇收錢蝕咗。

所以我傾向相信佢係弱智加上冇收錢覺得蝕咗，所以唔再周圍做閪隧擴闊工程

What is 身心靈療癒師?

連登仔: 好嬲好嬲 港女唔揀金鐘連登仔 全部都係雞 係公廁

因為同意左, 所以最後唔算"侵犯"囉

出去畀狗咬係為公義，去backpack為自己，咁都有得拎兩件事黎比？

雞咪治癒男人身心靈囉

係咪鬼佬公司
一年幾個大proj 就放假

正宗被死窮鬼屌
隨時有性病

咁點解host 就係會有單身男人

見到都想笑

乜撚嘢公義
唔好睇到自己咁高

問題係搵男host

算鳩數啦臭雞

毒撚仇女係咁

B女曾獨遊荷蘭，在一名荷蘭男子家中Couchsurfing（沙發衝浪／沙發旅行／沙發客）時差點被侵犯，令她反思住宿的安全

做乜尻要揀男嘅黎住唔揀同性
點睇都似想同人扑野

咁樣衰 係香港冇人想屌佢啦

身心靈療癒師姐係咩？

我backpack都係住hostel

雞

靚仔 -> 大家開心一晚
樣衰 -> 侵犯

中出唔算侵犯

鬼佬對亞洲女好醜無咩所謂
都係貪佢哋未屌開仲夠窄

唔係極端嘅都會咁屌啦
你坐咗幾耐?

個比喻九唔撚答八，屌你老母，個比喻踏撚晒啲抗爭者。抗爭者係為香港整體前途去冒險。

借宿完全係私利行為，名義上體驗生活，多數為慳錢/覺得自己好型咁去付上風險。住backpack都好撚平，都識到人，超碼有啲保障。

為慳幾舊水/名義體驗生活，就負上被姦嘅風險，面對鬼佬就身體唔值錢。如果睇得開，玩得嘅冇所謂，但唔好又要做雞又要攞貞節牌坊。

吸完毒後去俾二百黑人無限中出都好撚型架，好少人體驗過，YOLO呀，仲唔快啲去。

高空一萬尺冇降落傘跳落嚟都冇乜人試過，冇人感受過，好撚型架，快啲去啦YOLO呀。

香港絕大部分人都輸唔起，玩唔起，但又以為自己玩得

條傻閪女人 backpack同個鬼佬訓 屈人metoo 唔好話連燈仔 問下你老母有無問題先啦 臭閪港女郁啲就油頭毒撚同全部女人都係雞有咩分別

Couchsurfing= 屌一劑換過夜一晚

係咪舊聞？

其實一條女去單身男人家借宿
算唔算有哂性暗示
就算唔係
一條女上個3唔識7男人屋企過夜
仲會沖涼換衫
唔會expect半夜
條友會對佢做乜？

話完全冇考慮過好純情
真係當人弱智或者佢本身係弱智

她在2019年一共去了10次旅行

我今朝睇到依條片其實有啲嬲

解放師

又嘟八達閪

可能佢自己接job 果d

好老實, 其實唔係咩鬥黃既問題
係講緊 2019 年, 其實香港歷史上其中一個最撚唔開心既一年

如果作為一個土生土長香港人 都仲有心情去咁多次旅行
佢有幾撚靚都好 我都會覺得佢係一隻死港豬

收皮啦唔該

我都係backpacker
hostel曾經有個同房歐洲女仔同我講
「唔會慳十幾蚊Eur走去坐順風車同Couchsurfing，個風險唔值。至少都會坐巴士同mixed dorm。」

港女做慣架啦

佢俾人姦完再姦，困住做性奴，都唔得撚會可憐條仆街自私弱智岸鳩

仲好意思 show off 話自己 2019 年去左咁多次旅行

做乜撚野啫你 ?
依班生存只顧飲飲食食既死港豬可唔可以靜啲 ?

蘋果日報連藍絲都可以賣廣告搵D港豬上黎講去旅行算係D咩

可能佢真係不問世事果d

嬲既係

咁多後生仔 為香港前途付出非常痛苦既代價

對比之下 就有一班死港豬活於平衡時空

就係響香港一般唔會有男人屌
咪要出去外國搵食搵快餐呀？

睇佢個樣40+
仲未搵到人埋單都係咁先
一係中佬廢叔

其中一單姐

其他個啲見人靚仔送上門比人屌

為私利就抵比人姦
元朗開鋪抵俾鄉黑搞
仲住係香港都抵比狗咬

3個都唔靚

把仔咪過浪漫異國戀
7既咪非禮

好多港女跟住啲white trash 就以為自己好了解某國生活文化

最後就變咗肉便器就覺得好撚正常，係身體自主，性解放

放低咗一蚊都跟唔到機

B女曾獨遊荷蘭，在一名荷蘭男子家中Couchsurfing

應該叫肉體治療師？

動物傳心師d friend

身心靈療癒師

心靈療癒我明，身點療癒法？

叫完J痛， 肉體受損吧

閣下係一個完完全全嘅岸鳩

經過19年，香港已經係不適宜經商，如果要係香港繼續做生意嘅話，就要面對俾鄉家搞嘅風險。

同理，住人床位嘅都要自己面對閣下選擇嘅後果。

這個前題係，有冇得選擇，同有冇以往同樣經驗。

我唔會話北韓人民岸鳩，因為佢哋冇得選擇。
我都唔會話19年前嘅香港，因為香港和平咗兩個世紀

自來雞

佢地唔會認架啦，到時屋主又靚仔又有錢就叫你情我願，再之後比人飛就係欺騙感情，點講都係佢地有利，佢地做咩都應該，
到可能冇人比佢寄宿，就係成個社會冇人情味

邊個先係on9 如果選擇係香港住既人俾人搞係抵死 咁係咪所有仲俾人搞緊既人都係抵死 因為佢地唔走
公義係你把口講出嚟就真係影衰曬抗爭者喇

定捋

大大聲同人講自己係港豬

死港女以為一條友去言語不通嘅國家好有型，仲要去落後地區回教國家，呢啲地方俾人輪姦完都冇仇報，但啲醜事返到香港當然唔會講番出嚟，唔係就唔夠chill，咁就姦得唔抵。然後其他港女見佢咁型又學佢一個人流浪，跟住俾人姦，跟住好型咁返香港，無限輪迴。

咩黎？要咩資歷？心理學碩士？

你個岸鳩真心岸鳩架喎。這個問題係面對已知風險嘅選擇。

我都都講過19年之前，無人預到，香港都未發生過。所以20年係一個分界線。

如果20年後仲投資係香港，咁係面對已知風險，有國安法下嘅選擇都係香港買緊樓，開舖，無人會可憐。（香港大撚巴人仲買樓）

而20年前俾人搞嘅係突發性，冇預警。
所以英國/加拿大先有救生艇計劃俾香港人走。

你想留係香港繼續抗爭之類嘅我欣賞你，但希望你真係抗拒唔係鳩噏

係咪即係前列腺保養師之類？

聽講好多台妹都會黎香港couchsurfing 你只要得閒帶佢週圍玩 夜晚可食得

yolo

張八達通嘟到有屋住有車坐咪好囉，男人唔係個個賣蘿油都得架嘛

六四 雨傘 魚蛋唔係預警咩？ 你訓咗幾耐
扮咩講抗爭 你依家講既野同譚惠珠 李加超 根本統一口徑 你依個思維本身就係一直藍絲用開既

中國人地方就係咁brabrabra
如果外國收埋曬你依類垃圾 睇黎真係好快排港

豬到pk

2019年仲可以去10次旅行
抵比人屌啦

開發海棉體

排咗你條岸鳩先啦

香港冇經歷過64。
魚蛋一定處理得差，但未去到鎮壓嘅規模，未攻打入大學之類唔再重覆，外國政府角度係三個月佔領，未去到完全破壞一國兩制。
所以魚革外國未設立救生艇計劃，

以你理解能力，同你爭論只會浪費時間。

雞蛋有有機物，屎有有機物，大家都係有機物，所以你食屎都得

仲記得我ex去完外國一年後返黎
抽插佢時猛咁大叫yes yes yes I cum

鬼佬可能啱呢

諗起一個前飛雞，係幾索幾open幾淫，d騎功又好
不過下面真係幾鬆，唔洗前戲就可以直接插入

依前個d女，下面緊到勁難入濕哂上埋ky先勉強入到

諗起都覺得犯賤

鬼佬不嬲都鍾意啲豬扒，好難理解佢哋審美

雞就雞啦巧立名目

預警個預字知唔知點解 預警就係無真係發生咁嚴重喇
未去到 未去到 on9 以你邏輯 下次更嚴重都係無預警
下次如果宵禁 斷網 之後你又可以話無預警 無試過

19前已經有 七警 劉進圖 暴動 一人非法集結 宣誓 DQ 送中 恐嚇議員 律政司撤控 有人流亡 依啲唔係預警？
去到外國要讀多啲書啊 唔好獻醜

好事嚟 連佢地都睇得上華人靚女既話我地食得屎

未拍過拖係咁

畀人性侵都算豔遇？

係咪即係
如果個宿主係靚仔，展開激情就冇問題
否則 就要無條件 借地方比佢地住
我有冇理解錯

//她在2019年一共去了10次旅行，地點包括土耳其、比利時、西班牙、葡萄牙。//

又係呢d臭閪港豬

香港發生咁多事，佢仲有心情去旅行，擺明係藍喇

我都想試下啲主動犯賤Bitch

留名等睇人講「歐洲唔應該係咁」

成個討論都無話唔開心，咪當開心遊歷囉

講到你好有錢咁
同埋想問
係咪比有錢人屌就無問題？

WTF

成年人挺而走險冇得怨人,

有d連登仔一邊話港女easy
一邊係成人台求偶連70kg肥婆都唔放過
港女e唔easy我唔評論
最慘得過有d連登仔想easy都冇人制

最終傾掂價錢

Couchsurfing既話女性要豔遇都只係點個頭就一定有
性唔性侵難講啦，都係睇下屋主底線幾低
聽過唔少俾人性侵完都當無事發生咁

話撚左香港係封建社會
一入post同預期既一樣

喺廳個沙發度摔碟都唔代表要被人屌嫁

窮鬼佬 唔係窮鬼？

呢個真 去住旅行跟住睇吓新聞
又可以同人講好關心香港

咁係咪比有錢鬼屌就無問題

條片話荷蘭仔想搞佢但話自己有男朋友
之後個荷蘭仔衝入廁所搞個沖緊涼既大陸妹，仲搞到好大聲

其實感覺好撚爽佢身材、樣都係我杯茶，但佢過去應該好復雜

依前個d女，身材/樣是旦一樣唔match，上到床又唔識配合，成日都想著返褲走幾緊都冇用

依家講緊take risk 同 擺明預咗2樣問題既比較 jm9

荷蘭仔咁爽，不斷有女自己送上門

我都有張sofa
唔夠我買多兩張呀。

可唔可以每日都有幾條女上嚟呀

個問題係會唔會因為目的而影響到應唔應該比人屌係預咗???

有心去食洋腸就認啦！港女真係好撚虛偽！

咁總有一堆天下無賊同大愛左膠會唔怕呢d
但又唔可以一野話佢地去得就預咗

所以咪岩晒啲鬼

你on9 咩，孤男寡女上人屋企大家都成年人你話無事發生搵鬼信咩

咪即係雞

。一>O

正常會住hostel, 可以識唔同人一齊玩
身邊聽過有人鍾意專登揀單身男人屋企去，因為想釣水魚

根本係港豬一隻

住得couchsurfing都係雞 我話既
正常人唔會因為平而冒咁既險

諗起都
主動bitch另有一番風味

無錢就俾心機搵錢唔好去旅行啦
不嬲免費既野係最貴

社會垃圾係咁架啦

痴線，就算我赤裸訓上你張床，撳住你坐喺你上面都唔代表ok俾你屌囉，唔好亂估女人諗乜

肉體慰籍治療師

咁即係弱智

所以話連登好撚悶
一句起就一係毒撚
一係就雞

高登真係有討論好笑好撚多
呢到好似睇班傻閪潑婦罵街咁

真係會無心情去玩，嗰陣有排唔喺香港
日日行景點都臉如死灰咁撚樣，尤其721之後
返酒店就開live開新聞，又唔想講嘢social
淨係成日同tripmate count住仲有幾多日可以返香港

真，好易比佢地搞到沉船明明佢地對個個男人都一樣

好撚犯賤

要係邊間大學讀邊科先有你咁精密嘅邏輯，完美嘅prediction，優秀嘅分類方法。

希望你唔係讀醫架啦，驗到有癌症無論一、二、三四期，都預視會死。

2020年係英國加拿大宣布香港一國兩制已死，所以有救生艇計劃。

雨傘同反送中都隔四五年，雖然有惡化，但情況係算平穩，但未去到死亡。

那些年有人預視要十年先完美死亡，又人估可以去到2047。

中間嘅細節分別就唔再講啦，因為對你嚟講傷殘唔完美，黑暗期已經死咗。

宵禁，斷網，集中營，勞改係中國經常發生，發生係唔意外。

但中英聯合聲明下香港就好唔會有咁嘅預期，19/20年國安法成立就係外國政府宣佈香港一國兩制完結嘅時候，就推出救生艇。當然你可以唔認同真正死亡時間。

從救生艇計劃開始打後一切就唔可以再用違反中英聯合聲明去辯護。任何中國會發生嘅就直接預期香港都會發生。

越犯賤越淫賤

越淫賤就越

流動8達通